昨晚鯉魚門黑幫曬馬 一被捕南亞男送院後初步陽性 觀塘警署大消毒

昨（19日）晚8時許，鯉魚門三家村牌坊一帶大批黑漢集結，疑吹雞曬馬醞釀廝殺，警方接報派遣大批軍裝警，到場鎮壓並拘捕10多人。其中一名被捕男子，在場表示不適送院，有消息指該男抵達醫院接受檢測後，對武漢肺炎呈初步陽性。

生化武器

推！

笑死

武肺手足好波

係隔離營再曬過馬

前幾日已經見到一大班人去講數啦

唔明

即係黑社會同新義安曬馬
就搵左新義安警察去曬埋一份
曬曬下見到南亞黑社會
跟著發現大家係同門？

調查期間，有便衣探員搭着其中一名男子膊頭，背對着記者鏡頭交談密斟

屌你老味自己人呀

咪即係冇事囉～
宵夜先

封左觀塘狗屋未?

封左觀塘留返狗屋出入就會

新義安喎

中!中!中!

差佬上咗當，畀人放毒

真手足

唔舒服都翻工
咁有職業道德

個南亞人係咪姓 黎

支持所有狗打科興！
做黨的好榜樣